秒回

香港早晨

成功1000

秒

唔知前度巴同大喬識唔識路入嚟

冇所謂啦 1000又好1001都好vv

笑乜笑

收到晒啦 多謝晒你地

帽事嘅

Vely nice 齊腳

快高長大

懶天

呢幾日晚晚都出去食,
我決定今日 要係屋企訓覺 陪屋企人

做咩

肚餓

我唔想咁快大

你都係得個瞓字姐

孝子

咁我個人係屋企阿麻

好煩
堅持唔開post

孝感動天系列之傑出孝子

多謝惠顧

超

唔爭在聽日陪佢哋去飲個靚茶

年齡係男人既秘密黎唔可以話比人知

89

有無人覺得自己死左都唔會有咩分別

本人仲有屋企人

有分別！世界會少咗個廢青

係呀

死都要回

我

我死左圖

如果咁諗"有無人覺得自己死左都唔會有咩分別" 真係好自私

你答得好好"本人仲有屋企人"

岩wor

28
天絲有人老過你

好肚餓 有咩食

原來你地...都係年青人?

我以為你地全部都40-50

我諗起呢....日本有個忍笑節目.
個呀伯SM左個中年人

五點鳥 我真係瞓

22 ;)

唔好啦 5點仲早喎

係係係有咩幫到你?

唔好啦 起碼五點五十分先啦 齊頭麻

話說係proud

月尾姐係處女?

點解你仲係度

我個連登咩事

我當年睇完笑左十幾分鐘

我...我...我諗唔到藉口添

對
做咩姐你

我就係岩先搭車返黎個陣 比個FD睇佢都笑到癡左線

哇屌
大鳩大佬回歸

姐係我唔係到你就最老? 咁當我冇入黎啦

大鳩

大笨象先係

我有個FD GAME名係天水圍楊康 係咪你老豆?

早晨濛巴

冇

我對星座有丁點兒敏感姐

達哥把聲陪左我5年了

你地好

我有啲強迫症

我正係睇過佢D潮文YOUTUBE

其實巴打都幾幽默

唔好sad住先啦喂

Hi

最近食左間好乸高質嘅野

你又想叫我去紅館開SHOW?

早晨

好

瞓唔著

完全唔知自己點先會開心

嗰段野

成日喺我想瞓嘅時候就有啲勁耐冇見嘅朋友入嚟

我想晚安

普通

早抖

我尋晚食果間 泡菜野都唔差

瞓吖嗱

哈哈哈

性價比高

咁咪唔好訓囉 你聽日有事做嗎?

唔係點姐
mean親人係咁上下

其實開心好簡單

有冇LINK可以比我睇下

一人一句歌詞個po

太好了

好似食藥咁 你如果唔記得食 下次一次過食返兩次劑量就得架啦

如果你依家唔訓, 聽日訓多4個鐘 真係咩事都冇 , 仲會健康D 講野都大聲D添呀

係既daddy

喂也

你走開啦

BTW 你個名都幾萬能

陣間入去望下先

幫手支持吓巴打

btw瞓了掰拜

唔洗怕我嬲

話時話 我真係未試過嬲 / 發脾氣之類

好聽D就叫"林"善 , 再好聽D真係叫戇鳩

又訓

你地平時都會係到吹? 定得呢個時間會?

唉屌，好寂寞..

點解呀?

呢個係咩黎?!

失眠，飲左8罐啤酒都冇睡意 仲要10點起身

自住+無朋友

因麥解究你地呢個時間仲唔訓?!

呢樣好難幫你,

不如你上多D黎 同你多D傾下計呀

BTW 你矮唔矮?

咁快又五點

矮過平均身高2cm

屌無啦啦問人身高

姐係平時既呢個時間呢到會冇人?

矮仔多計 又可以傾多D計...

如果太高 我就真係幫佢唔到......

大家好
夜媽媽訓唔到

我日頭都冇訓

咩野啤酒呀?

有呀！你嚟多啲就知依度點運作

人愈大愈少朋友，女朋友又搵唔到

我鍾意你嘅思路

依家好早喎 點會夜媽煁

我同你講一樣定律 你愈想有就唔會有

當你睇淡佢 就會慢慢開始係你身邊出現 信我

巴打無打機?

好想好似老雞咁被掛住

+1
好撚啱

返工無女性/同年紀，準備自殺

日日都打

唔得 唔眼訓都要合眼

召喚媽me 榴槤ready！

屌 如果你咁講

返幼稚園MISS個D 日日對住細路夠冇仔啦 唔通又嫁比D低B班學生咩
返地盤既青年咪又係冇女同事 唔通搵石屎埋左自己咩

仲有好多方法架麻

原來係咁

屌me too呀 聽日再傾咁多位

gn

如果係邊緣人 可以有咩方法識朋友

好啦我批准你訓啦, 但係下次要早一個月申請

大喬多啲來吹水 你好有趣

咩叫邊緣人?

無朋友個啲

假既都開心

曾經有個睇相佬話我天煞孤星（有女埋身都係還債俾佢地），由細到大我都係自己生活多，女朋友好地地會散/帽事

你今晚say幾多次bye?

交友APP囉
但你要自己醒爬囉

唔好天真到以為冇人SELL你

真 你潛水嗰期我有召喚你

應該係最後一次 因為我批准左

玩交友app hi人都無人理
已經唔係hi女仔

笑咗
你哋真係好好吹嘛

其實睇相佬呃你十年八年.....

酒肉朋友我唔想識，熟既各有各忙/係外國
唱k落club落吧我全部無興趣，我諗緊香港到底岩唔岩我長居

講真丫 男仔唔應你先係正常

咪臭係 你自己條命嚟，畀人講幾講就信到十足十咁

如果你有能力走 當然出走好

但交友app 好似hi咩都無人理咁

你唔好咁啦

如果我玩交友APPS 我就一定唔會HI男仔既

我仲嫌自己少男仔FD咩

事實係好準 佢講都好中，我都唔信，就快魔法師既年紀，好難唔信

美容雞

屌呀 (唔係屌你, 我屌呀)

你又話自己冇朋友 咁冇朋友就要識架啦

交友APP 係其中識朋友之一姐 唔係叫你同人地結拜

朋友 都係慢慢從興趣/話題入手架啦

其實內向仲要用交友app
咪盞愈黎愈唔識同人溝通

有段時間我係外國生活，華人高質過香港人幾十倍，但始終香港先係我家

交友app真係好咩

交配方便
直接list出自己既條件
好似商品咁俾人擇

其中之一姐 我都講左
不過呢 真人識落個D先真係KEEP到既

你係女就有係

睇你做咩 睇你男定女

鮑魚係貴過腸仔，完。

無錯

岩
玩得交友app邊會真係交友

啱啱起咗30%稿

其實一張相已經代表左
有啲人用腹肌
有人用樣
有人用車
好方便

你仲有70%

冇人啦?

我用技能 , 我法術爆Lv

我識忍術

千年殺

乜你咁低B架 小學都唔玩啦

我喺度

Btw 中學個陣成日比人插

跟住無哂人

三十年前 ？

唔好咁啦好嘛

三十年前 我未出世 答你唔到

咁你想點

點解要變前度啊 點解啊
以前好地地㗎 點解啊

開始老人痴呆喇🤦🏼‍♀️

因為啱啱分手

你收聲丫 我手仔都未拖過啊

sorry 囉

唔好分手先對我好啦
好辛苦㗎

復合囉 不過問題唔會解決🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

叫maid cafe 沉左船點算好

我尋日先去完嚟
有maid主動加我facebook

唔會復合了

邊間

講咗可能會俾佢地睇到

好彩佢呢幾日冇當值
第一次去就一見鍾情
但係太怕羞冇咩同過佢講野
好後悔

其實係點樣㗎？

咩點樣？maid cafe?成件事？定個女仔?

你既經歷

我識得一個maid
我覺得佢好靚
因為我喺acg cp04有個booth
有佢想買嘅嘢 佢嚟咗買
佢真人真係好靚
所以我都特登上佢cafe 度搵佢
好想望多幾眼
但d 嘢食真心唔值

話說小弟係小圈子好玩得好癲嗰隻
但係唔熟嘅人就成碌柒咁
早幾日就即興約左3個frd去maid cafe體驗下
因為冇經驗就是但搵左間
本身冇咩期望
諗啲maid都係毒絲唔靚厚妝咁上下
志在玩下gathering 下
點知咁就中左招...
其中一個女仔一啲都唔毒
個樣正正常常幾靚女幾得意
其他女都係一句起兩句止，一係就理都唔理
得佢好主動同我地吹水
講咩都比足反應
仲要好傻好天真嗰隻
我知佢對個個客都係咁
但係我已經不能自拔

又係cp04?...唔會同一個人掛...

乜嘢同一個人

係咪x油街

唔講啦唔講啦
連街名都一樣
點解呀

入左醫院第三日 今日終於好番d 但做完手術都仲係好痛

割盲腸

我唔係淨係去一間㗎…
但佢咁形容唔知點解我腦海入面浮現咗一個女仔

抖下啦

你開名啦

唔記得名

係咪就出寫真嗰個

好想識佢

好似出寫真有幾個？

係咪兩個字 面尖尖
定另一個好好笑容 好瘦

算啦我唔係好清楚佢地近況

好似都唔係

ok
姐係唔係同一個
我覺得我都沉沉地 好可愛

有個新黎嘅好似好高質

我覺得x夜最可愛

睇相麻麻咋wo
去多幾次唔知佢會唔會記得我呢

真人好過相
去多d 會記得㗎

一個人去好老尷
同埋去到其實要做咩

早晨呀

雙親？

同朋友合租？

呀！好似前日你有講過，同一對情侶合租

做咩推咁快 啱啱醒唔想追

weak 咗好耐

仲要留幾耐?
辛苦你了

你尋晚幾點去左訓..

3.幾好似

好多新名

星期日好唔想出街 又熱又焗

我1點訓到11

扣嘎

扣嘎！

留係屋值太悶，出去行

走之前俾首歌我ok？

我會睇post架！

牆紙

Filter: 男歌手

有男版！

月球上的人

哦屌 原來首牆紙我係dear貞 度聽過

月球上的人唔知幾時邊個夜晚某人俾咗我聽
係咪你

唔記得

理智與感情
月球上的人
然後仲有首唔知咩

告一段落？

唔係
btw thanks又多一首

我訓到十點幾起身飲茶 宜家有微微睡意

Bu top up 好似出番bu 名

咁俾多隻如髮

琴晚唔小心訓左
一起身已又第2個 post

懶的睇

成日陪爸b 打機打到七點
身體已虧

Thanks
Thanks
Thanks
Thanks
Monicaaaa

通宵打機頭會好痛

我作息定時

我醒啦
6am瞓 以為6pm先識醒

追左個故事半後咋

曲線岩自己身體好
機心重

開始轉機係好事咩

你啊

最夾個個

9點俾呀媽嘈醒！

但扮訓！

係咪世上所有父母都唔識得係人地訓緊果陣靜d既咩？

朝早洗洗係到勁大聲洗廁所

有人陪你傾wts幾好！

我wts好靜

唔鐘意塞野入耳仔

雙魚

我媽如果唔係晨早出去，我好難訓得過12，

明明得朝朝番醒好靜，行路冇聲到，

俾前同事話我好似鬼咁

屌你係水象架

雙子夾咩座

今日有番以前做廢青既感覺

佢坐係磅，你都吹佢唔漲

明明我朝朝番工都好靜

爽不爽

黑腳

唔係我先

屌仆街張圖fake鳩我
改唔撚到名添

我知

情歌bgm係咪我搞出黎？

都係水象，冇野既
爸b 我地去註冊喇

淨係追你呢個comment
追完就上嚟狙擊你

btw早晨

有屎味

精蟲

我唔知天蠍咩符號

白痴象

我第一個字

都ok準！

好鐘意睇宙斯果邊既故事

車巴username嗰個

第二果個係雙魚？

我記得雙子好似係兩個大i

好的我係♏️

垃圾蟹屌

呀哈

Jm9

你係m

幾號

好似橫跨兩個月

床上？

走開絲想問咩

10幾

兩輪勾玉！

屌我以為魚黎
垃圾google

我都係，接近尾

仆街仔

經歷兩次情傷就可以開啟 ？

Same 會唔會同一日

俾人開發後門就可以

等價交換

咁就唔一樣了

邊個s

你想講？

據說♎️都不是好人

有冇望名啊你

有
個低b天啊嘛

你單數定雙

喪偶直開輪迴眼

白眼技能

雙啊

咁唔一樣了

前後一日？
我估7

差雷電交加

[/s][/b]

咁我呢

岩左？
我身邊好多都係附近

姓賴定賴屈

可以加電子震動按摩棒

我冇乜

已改

可攻可守呀

唔係三十日改兩次咩 咁快得嘅

點解食個飯隔離都有人放閃

獅子

你閃姐

我有特權

但雙魚都唔靚

咪係囉

你囉

到左開post 同你講

水啊 水水水水

打緊機都放～

怕老婆係咪會發達

好似文不對題，我諗住覆雙魚果個題

小犬座

正想講

第一次知有小犬係睇妖尾，果隻普路

都有大熊座

好熱 起身先

仲未起

好撚悶呀今日
聽日有得睇Game of thrones 雖然一早流出咗 但忍撚住
後日開工

大佬我6點先瞓 畀啲時間我

月月

得我一個員工 好似係

仲喺床揮手區

好啊

佢又唔係送水輝哥

立下眼好似見到講星座

大喬

我老婆

獅子佬

原來你老婆係我工人黎

男OK

女就不了

要針自己針

爸b d體力無限咁濟

番屋企書下野算，出需好撚熱

30幾度有病

大家要飲多啲水

明明之前俾人話你四張機

起身了

識人結左婚十幾年都未生b

聽日同個肥妹仔絲打出街,有乜要注意???

荃灣巴絲gogogo

有d唔想生

骨重

笑到我

其實係頭髮重添啦

水腫

live咗

矮妹 好耐冇見

快啲出荃灣 可能見到一面

開心返了？

係啊 放低了

有冇人去電競節 到底係點

都話架喇

咁就叻

好想見識下70kg肥妹仔係點

咩啊

我都想

女人

正係知今日好似有rose ma

達哥

唔係 係佢嘅錄音令我咁
"我對你反晒感架喇 唔好晒時間挽留"
仲有好多話冇哂感覺

骨重女姐咪係

不過都多謝佢

唔明

早晨
講緊咩

岩岩先醒

姐係因為生出嚟啲骨嘅重量好重所以點減都瘦唔到咁解

佢話70kg 係骨重 咪姐係重骨女

你咁訓得嘅

咁密集咪好高

我又加入秒回先.相正日日無人陪

總之都係要連埋美極一齊食架啦

應該唔係 男人

咩叫相正日日冇人陪？

講緊我ex 唔係咩

以為講緊荃灣骨重女sor

唔是佢話我咁快放低 所以 女人 咩

小圈子post

反正.打錯

乳巴

早

log

老媽買回來

膠膠瞓一覺有冇好啲

乜依家ig比人cap相我會有通知架咩

聽講你先係個小圈子大哥大？

肥死你

講到好似裂嘴女咁

有架咩 冇啊

冇人要，冇所謂

認真？真係唔知喎

識嘢喎大喬巴

唔好嚇我呀

我絲次次都會叫我

你唔要人啫

有禮貌

你成日cap人圖

係小圈仔就唔會日日有新人傾啦

唔鍾意可以唔叫

我今朝熟讀左通勝講嘅

你諗多左

最近隻烏龍茶雪糕好似好正

屌你log我召喚咗你成晚

How much

點會唔鍾意 最鍾意聽你講妹妹收兵啲野

條傻仔淨係識打機

今日好多人 除咗爸b之外個個都冇街出 ?

有時會cap啲圖同friend笑下

遲啲up 圖

去左叫🐔

打緊機嘛 我咪係度囉

日日喺屋

$27好似 唔記得

一陣就出fuck

小時了了

Lm恥笑

惠康好多雪鳩都賣緊1送1

哇

Back up?

70kg肥妹仔？

有人cap

Pk都係

Wtf

開絲又話唔打

都冇約你

爸B去邊

大變娘娘

男神

真係推得好快

咁危險 好彩我冇cap過圖

買性感泳衣

收到風去唱k

其實唱k係咪代號黎！

成日唱

算慢

好撚mean

平時點睇

試下cap 自己先

Ec暗戀者

skip

個樓主會唔會影個70kg上黎丫拿

唔玩佢啦 都唔熟

Direct cap好似有好耐 但我未試過

咁你direct定點

佢話等等

你需要嘅係手速

唔想追

聞到陣毒味

無人direct 我

我無direct佢先係怪既地方

屋企開左冷氣就唔想出街了

你direct sd 俾佢問佢jm9

會唔會稱下幾磅再影相

Rich

sam'

利申冇用唉豬

佢cap完唔覆

佢第三次既話我會

有女就收皮啦

你pm我 即刻d你

自爆 不了

我立即屌你老...

屌你咩 差啲續親

兩次仲唔夠!?

琴晚咪講晒囉

咪臭係

木丁

約女就收皮啦

我係咁cap你圖添喎

脾

想要絲

開個假ac pm 你

問題係我又無direct過佢啊 我當係系統出錯啦 佢仲黎先問下佢

我決定退出秒回

唔得啊天天

想媾你

No

有冇講cap 咗啲咩

我絲 依度得你唔狙擊我

你叫我多啲來 自己又走咁扑街嘅

無

有仔 過主啦

屌柯屎先夜晚番黎

下次開場就殺左你

我最錫你

過我度啦

因乜解究柯屎要柯到夜晚

喂你便秘你唔使all咁耐下話

唔比

呢度個小圈子又交換ig又交換相
好淫亂啊好淫賤啊
你地好似我咁清純D得唔得姐

我先係囉

我係唯一清泉

知你最清純喇布b 掛住你

想sick清純c da

我指柯完再做下自己野夜晚再番黎

邊個咁淫亂

log 心已淡

我絲

邊個呼喚我

me 清泉

相依為命

批准 10pm見

比次機會我啦

多謝天絲

see u later

咁我都去撩下女仔先

夜dd返

唔批准

膠膠

開絲你又欺騙我感情，爸b話你打機打到凌晨

係阿佢係阿我睇住架

膠

bin c

你地仲講緊骨重女牙

咩事 佢地先打到清晨 我三點幾做咗逃兵啦

唔係啊

講緊開絲打機

究竟打咩gay

其實骨重又有咩好怕喎
減重冇希望
美極由我放

Coward!!!!! 射佢！！

天絲唔好傷心

講緊你放低左?

Ptgf，由象爸領軍

飛

講緊打gay!

咩機得㗎

我都唔知!

咪答左ptgf 囉

唔知你又打

G持

好亂

啲咩亂

信

唔信

啲人 分唔到

我係我絲

我上星期先入完長洲 9男1女

我係log

大家咁淫亂 我信冇啪!

識玩

我絲 到！

識玩梗係咁玩

咩log? Log gor 下話

lo g

好悶 幾時返

同其中幾個扑左無同你扑姐

去做咩

忍唔到

我細佬黎姐

你咁嗌佢佢會暗爽

天天watch ur mouth

忍咩

我今次講左負責守門口喎 扑唔到正常

多次就講乜都得

笑

下次輪到我啦

西隧

間房都2690 十人房

下次都係你守架啦

大喬巴 好淫亂

咁就守一世

同呀媽解釋，解釋到有d大腦斷路

從來沒我份

佢係睇人淫亂

講咩

觀察兵，有機會會升到將軍

試過3男2女

你識啲嘢

9個人輪，男既都回到氣啦，

由早到夜

講到有你份咁

5p青

屌大笑咗

點解你會知?

中學都試過十幾男一女

2女1男就話想試姐

都係出翻去先

我黎接你

你去接70kg啦

酸？

都話今代守門口 猜輸左呀

唔接你啊
自己走

大家轉返方向先 等所有巴絲都有份傾

我c打黎

屌哂你哋
我絲is mine

月月又邊個黎

ok屌你老木

我喺度呀

你不知幾想開成人台

屌你老木

大喬calling
This is my月月

但係長洲D海鮮真係好垃圾

想阿仲想全部都係絲係度講

可以啦，食過一次

我唔玩多P

好想自殺

分車囉 屌

愛死天天

食過一次，同事呀媽間鋪，

收好平，100蚊又有酒飲又魚蝦蟹！

濫

姐係呢到係你話事啦? HUH?

出來隻揪~

清泉

大家都屌

我無料的

唔抵得啲絲畀我cow哂

一對一

關係好淫亂

大佬 今個月d保護廢 遲d膠

冷靜啲先

長洲明昆游客既 不過入到去又無謂食7仔M記呢D

點解會笑咗

天天叻

你夠膽遲交?

COW晒

淨係愛天絲

無料放送

聽聞魚蛋好吃

木德膠 點膠呀

我老豆又係緊張達人黎

做咩都預早 驚死遲咁

秒回

唔甘心輸俾你

教用電話，教點去，

有次嫌煩，直接帶佢去目的地，廢事煩

崩潰

睇黎你好似未入過去

回

你未入過？

不過同事果餐好食，1舊水仲想點

甘你老木

長洲去到悶
都木野玩
德返燒炭作用

所以我唔會去同佢爭論 , 由佢自己慢慢比人讚揚佢美德

我就係咁諗，洗鬼咁早咩

收脾拉屌你老木

其實唔難食掛

準時到

唔德

甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘

岩聽

係呀 夜晚都係天台BBQ 望住海景 係唯一賣點..不過我都係好幾年冇去 先搞一次

開冷氣都覺得熱

0

畀我過嚟痴冷氣

咁得人驚 你係咪開錯暖氣?

都係筆鳥
自殺最緊要累人累物
去港鐵自殺

唔賞再去

佢地開哂房門唔閂走哂冷氣

好似好有經驗 有冇教學?

好幾年前，見到有條浮屍浮到朝到先到岸，

海豚黎，衛生署未黎前，我地走左落去望

佢死過架喇

佢岩呀 佢涼唔到 都唔想比你涼呀

去地鐵扮l4d boomer咁爆

然後佢喺廳話jm 突然咁熱

你當佢貓呀

死左未?隻海豚

電 腦 大 爆 炸

唔蜘要停幾耐

復活右

死左，似係俾螺旋槳整到

就1001

沒有找到出口出去也好